終於知點解Airpods唔出黑色

No one see I am wearing the black Airpods

岀咗黑色D nigga 返工蛇王會無人知

屌 個次去到曼谷入境
心諗個關搞咁耐做乜 原來戴住AirPods 係部電話揀緊歌聽

如果出黑色重得了

Apple 擺明racist 啦
白人帶白色Airpod蛇王冇人知